分手未夠一個月，對方已經有第2個

一齊4年，打算今年求婚
分手時話我逼得佢好緊，相處太平淡
我死氹爛氹話一定會改，佢都唔肯番轉頭
問佢係咪有新對象，佢話絕對冇，話好攰想單身一段時間

如是者我每日喊到眼腫，每秒個心都那住那住痛，
怪自己點解冇好好珍惜，令一個咁愛我既女仔都頂唔順
然後試哂任何方法，改好自己，
同佢做番朋友，只係唔想佢係我生命入面消失，佢都同意
我想等佢有日會記番起我既好，見到我既堅持

結果係佢既態度一日比一日冷淡，Whatsapp已讀不回，一日先傾到2句，
我都唔敢煩佢，想俾時間佢冷靜，心諗佢可能只係想我慢慢放低
個心更加自責，要一個女仔為我擔心
到尋日因為一d事頂唔順，問佢點解會愈黎愈冷淡，
係咪連朋友都唔想做，係既話我唔想為難佢，
約佢出黎見多最後一面，大家move on

佢掙扎左好耐，然後覆我 "如果你真係想見既，我想帶多個人黎"
到果刻我先知原來佢一早有新男友
我仲好似個傻仔咁係度怪自己，每日折磨自己
最後真係見左面，佢男友楂車接佢黎見我，然後係車度等佢
原來係佢轉新工後既上司，當初每日番工放工都專車接送
佢本身都有女朋友，我又信我ex，所以冇懷疑過佢地，但係原來一早就暗通款曲

唔愛咪唔愛，點解要搵藉口將責任推俾對方?
為什麼失去了 還要被懲罰了?
到呢刻我先真係睇清楚呢個女仔，4年感情，原來呢個人係咁陌生
到底我要點樣再信愛情呢樣野?

屌... 痴撚線的
點解女人可以賤到咁

Ching 加油
搵下野做 試下放低

變左心你做咩都無用

講到尾條女咪又鐘意錢同新鮮感

不能同意更多

男仔變心咪又係一樣

我自問拍咁多次拖，從來冇派過帽
亦從來冇因為鐘意左第2個而分手
我相信愛情係可以從一而終 平平淡淡生活就係最好
一直只係想搵一個同我有一樣諗法既人
今次我以為搵到，一齊左4年相安無事，打風都打唔甩喇掛
原來係新鮮感，新環境面前，都可以係咁脆弱

醒啦清，條女一早已經搵到呢條仔，你分分鐘同緊佢一齊已經俾緊帽你戴，仲為咗啲咁嘅女日日喊。等天收佢哋啦。

感情一向都係禁嫁啦，放生自己啦

人地係你條女上司 幫佢奶下春袋先升到職 過一排就會搵返你

因為你無錢無車！！！

相比起呢一個月既內疚自責
而家我反而仲舒服左
至少知道左答案 雖然個局面好修羅場..

但最難受既係自己接受唔到自己個種感覺
多謝巴打

起嘛你自己唔會再自責 你要做既就係慢慢放低
加油

巴打，我同你完全一樣，可以講更甚...不過你心諗下，你好好彩啦，你仲未結婚，你要知佢做得一次，就好容易有第二次，所以今日之後，對住個海，大大聲屌柒佢！然後放棄佢！

巴打清醒啦, 唔好再諗呢個人
利申 過來人

同你經歷差不多 我都未放得低

係咁嫁啦 痴心一片大撚曬

前度講既 唔愛就唔愛 理性d啦

我琴晚以為自己終於可以放得低
失去既只係一個唔愛我，亦唔值得我愛既人
但今日起身都仲係會痛
會亂諗佢同新歡相處既畫面
好自虐

望巴打早日走出此苦地。。。。

未夠一個月就有新嘅唔代表一早已經有嘢
可以係好快已經一齊咗

帽事既

分手時佢話想單身一排
連fb個relationship都唔解,話唔想俾人知自己單身
最後都係我解
結果係我諗佢而家應該開左新fb了

ching好慘

師兄加油，努力增進自己，變好啲。
傷心一排，就要向前行，大把人值得你愛。

ching唔好自責，快啲揾班死黨玩下
努力升職向上
你一定可以比佢活得好幾倍，
專一ching值得擁有更好
大把好女仔揾你過人世
加油

向好個方面諗，早D知佢為人係好事
一齊4年
人地送佢返工一排就上勾
唔排除有下一次

巴打，放低啦。
嗰個人唔會再愛你㗎啦
其實分分鐘連見都唔會想再見你
我知move on好難
但你必須要咁做
無謂為一個咁嘅仆街而傷心難過
收拾心情
你一定要活得比佢好

其實無咩好傷心 呢D女未定性唔要都罷
他朝人老珠黃佢就會後悔點解自己到頭黎咩都無

樓主你其實係不幸中既大幸
有幾多臭閪結左婚有左小朋友都仲會去約砲去偷食
你依家未結婚 未有小朋友 負擔不大

只要你願意去move on
重新發展新一段感情 你未來會更加好
加油

帽你就梗啦 呢啲女人真係好賤 分分鐘同你WhatsApp緊果陣比佢攬住黎砌緊 始終係佢上司佢今日唔帽你 第日都會帽你 可能嗰陣已經搞你條女搞左幾十次 到時你發覺仲痛 加油bro 唔好再諗

根本就係
比女派帽咁散好過其他原因散
之後就會覺得條女正臭西 唔洗傷心 屌完算

依家仲好掛住十年前初戀 因為自己衰搞到散
但EX就完全冇傷心感覺 (派帽)

最唔明既係 真係需要俾新男友一齊黎見我咩?
我分左手都冇死纏爛打 知道佢下左決心就算
朋友形式咁每日關心下佢 佢去飲野打俾佢確認佢安全
中間見左兩次面 都冇再提件事 送d野俾佢就走
大家住得好近 行5分鐘就到
需要做到咁樣帶埋男朋友黎咩?

當初佢同exex分左手一段時間
佢exex喊到要老母打俾佢
叫佢上屋企安慰下個exex 我都放心俾佢去
佢exex之後fb搵我, 態度惡劣問長問短
我都好有耐性答佢 解釋同真心安慰佢
想俾佢exex知我唔係玩玩下 可以放心同我交往

但調番轉到同我分手果陣
好似怕左我咁
唔知既可能仲以為係我俾帽佢帶
做過d咩對佢唔住既野

sorry我呢幾年所有時間俾哂佢
已經冇咩朋友剩
只可以係呢度放負
多謝各位咁耐心睇哂同安慰

ching住邊頭?
得十八區child登仔支援下

Similar situation ar Ching

人往往會喜歡身邊越近的人
人地係職場日日見，你就係一星期唔知見唔見。
當然個感覺會差好遠
要有長久既關係，
必須要有一個空間同佢保持近的距離

4年黎我地晚晚一齊訓
所以我先咁放心

剩係睇你最尾一句，只覺得你抵撚死！
乜撚野信愛情，屌，得你信有西用呀，要d女信架嘛！有眼睇啦，而家d女信錢架咋，仲係你老母個代咩，同你捱呀？有無車有無樓有無錢？要呢d呀！
有情飲水飽？你咪信囉！

佢俾你知佢有新仔未好囉... 俾你死咗條心
佢衰啲可以downgrade你做兵 因為佢知你仲放唔低佢

唔怪得可以維持到咁耐
ching我佩服你

我七年感情都係咁啦，睇化了

加油 活得比佢更好，唔好為呢d女人傷心咁耐

無聊想問下ching因為條女少左邊類朋友?
或者可以試下po下if fb訴苦吸返佢地

尋晚分手... 7年.. 因為唔再中意.. 明明表面上好甜蜜 完全冇signal 兩日內就可以分手... 我無左個心....

之後果個都咁講 咩發現自己冇咁鐘意 同樣冇signal

同樣兩日搞店

再見到佢上網搵人傾計

完全練心

不過都好 佢令我知道 比佢更好 大有人在

點walk through.....

我d朋友多數都係讀書識 keep到而家
但推左太多次飯局 已經唔多敢搵佢地
有d已經陪過我 有時都唔好意思再搵佢地

睇啲字都睇到想喊 巴打加油

佢特登叫埋新仔嚟想間接畀你知佢有第二個，佢唔想開口講有啲人就係咁樣覺得暗示好過明講，伯咗你因爲佢知自衰畀帽你，唔識點面對你再加埋變咗心有時間都去癡新屎坑度 。

某啲位都有啲似...你話你無咩朋友不如令自己忙啲，愈忙愈攰一瞓落張床度就瞓得著唔使喊到眼都腫到開唔到先

同問

分多幾次就覺得好閒
只係代表佢唔適合你
咪搵下一個囉
勉強結左婚咪仲衰

Ex食屎

其實一散又何必要做朋友呢？ 有時又諗其實冇朋友自己一個人有咩所謂。 開始明白我總是一個人在練習一下個人呢首歌

之前我都係咁 不過果陣太天真 戴咗帽都唔知 仲祝佢地幸福

臭雞

咁你迫佢啲咩呢

唔係你做得對佢唔夠好

係你對得佢太好 定係覺得冇挑戰性 所以分手

無縫接軌

慘
呢個世代拍拖不嬲都係騎牛搵馬 唔洗太認真D甜言蜜語
你要做專一果個咁下次你就要有心理準備

同我超似
重要未散以經同人地上緊床
到最尾散個一刻都要話喺我嘅問題
我決定換心態放低佢
睇吓受傷最多 最傷喺邊個

women

啱 所以定時比驚喜喺好重要

一定係上進心（$）問題

恭喜

有咩問題? 唔鐘意就唔鐘意架啦

因為唔想人知佢係臭雞

你本身都係第三者？

感情都真係無分對錯，無情者永遠都係短線贏家

唔係新鮮感 新環境 而係錢

講真佢肯講分手冇拖住你
你仲想點
變左心呢d野邊有得講
係你幻想太多佢會返轉頭姐

而家咪幾好, 即係你條女本來就一路騎牛搵馬,
佢早D搵到隻馬你就早D解脫, 好過過多幾年後佢先飛起你.

收拾好心情後就搵過一段新嘅關係啦

利申: 俾女帽過, 又係呢頭講完想單身一段時間然後一個月內拍拖, 而佢新男朋友係佢之前一出現我就已經斷定佢係厹.

我都係呀巴打
對上一個都咁 同佢平平淡淡
點知有一排開始話我做得唔夠好
唔夠成熟 我為左佢好想去努力
點知機會都無 佢就話其實一路都比緊機會我
我聽到我好後悔 覺得自己好差

點知分手前一個月有個男仔追緊佢
一分手過幾日就同人一齊
聽到個心都碎埋

件事都幾年 我會當一個遺憾
人生點都要經歷一次
感情既事無對同錯
對方只不為自己選擇更好既人
但我同你都太過愛對方而忽略自己
所以受傷既只係自己
好好休息下 搵個假期一個去旅行啦
重新認識過自己

未分手已經有第2個啦

正一臭閪垃圾 公開佢ig

佢分左手先既
相隔時間長過今次佢搵新歡

唔好氹

你貴為人，無需乞求

諗長遠啲，就算比你結婚，

氹番嚟嘅人

都唔會帶比你快樂

相信緣分

總有一個，你命中注定嘅人

應該有左第二個先甩
恭喜巴打
好才未求婚未結婚就現形
否則你身家無一半呀隨時

女死女還在

講到尾咪一樣
鐘意就鐘意
變心就變心
到你係受害者咪屌鬼囉
依家都係你一廂情願覺得佢出軌姐
佢大大方方講分手之後同人一齊其實又有咩問題？

其實男人都可以 係你想唔想咁做姐

我冇覺得佢出軌 事實上係出唔到
每晚都一齊訓 除左有時陪唔到佢之外
我只係覺得 人變起上黎真係好快
當初講到幾愛 分手大家都難過
然後一個月未夠就已經有新歡
仲要係上司 好難相信呢個唔係其中一個分手原因

由你「相信」個刻就注定你只會係愛情上輸個家

上司係其中一個分手原因
但你自己可能都有做得唔好既地方令佢想分手...

同你case完全一樣

戇鳩又肉酸... 瀟洒d 唔得嘅？

就算上司係分手原因又點？
鐘唔鐘意呢d野不嬲冇得解釋
就算做得幾好變心就係變心
佢因爲同情念舊而唔分手其實都冇乜意思啦
假設佢冇出軌，佢講左分手先同佢一齊已經係對你最大既尊重啦

屌你呢句好真..
邊個信就邊個輸

當一個女人同你講分手果陣， 其實你講乜都冇撚用...

以前d 女同我講分手， 我都同佢講... "ok, 有咩需要嘅搵我..." 冇架啦， 就係咁

ching, 同路人，我結埋婚，6年情都係咁，同大同小異

真係好脆弱，呢4年究竟你哋做過啲咩，我同老婆6年亦都做過咩，好似唔存在咁

巴打，我想話你知，通常大部分女人可以好狠心絕情嘅分開前，都係帽事
其它都係藉口

好好振作，有好多人陪你

我當年都一直好自責，以為自己唔好
後來知道帽事嘅時候，都覺得自己蠢，浪費眼淚
雖然我至今都唔再相信愛情，但係我都認清事實了
樓主，唔好再徘徊回憶
睇清事實，然後好好上路

同你一樣，唔貪玩，以為可以行得耐
點知女朋友被個mk仔低學歷窮鬼溝走

諗下，其實告別一個賤人，係好事

條女自己揀
仆街唔好喊

朋友形式咁每日關心下佢 佢去飲野打俾佢確認佢安全
中間見左兩次面 都冇再提件事 送d野俾佢就走

其實咪又係死纏爛打

講好左做朋友
我以為係可以做好朋友個種
同埋岩岩分開，點都會想試下挽回

之前有冇共識話結婚？

豬主真係好肉酸
人地有新歡晚晚扑野卿卿我我
你仲係度死纏爛打
你唔係佢男友確咩認安全姐
唔好再做埋啲咁犯賤既野啦
被人帽完仲扮偉人
香港男人未你依種人搞臭晒囉

所謂咪話你唔得醒， 你咁係逼佢走， 唔係挽回... 女人係越追越走...

咪玩啦， 好朋友都唔會每日關心下佢啦。呢d係男友/兵/厹先會做。 有時間每日關心你老豆老母好過啦

鬧得好，但當時一時三刻真係戒唔到
仲想追番佢 而家先知點解佢咁絕

睇人架姐
又標籤女人

咁其實你出呢個po 嘅目的係乜？ 數臭佢？

我建議block 晒佢電話whatsapp, we7, telegram 果d.什至自己fb, ig 都唔好玩， 狠d. 咪玩其他野， 過多段時間就冇事

小朋友行為

時間同新歡可以令你放低佢
加油巴打

臭雞就唔好理啦，下一個更好

數臭佢我開名 po ig fb咪得
上面有講 我唔知可以係邊度放負

分咗手先同第二個一齊
比足面你啦

其實唔使放負... 正所謂塞翁失馬， 呢個走左下個就黎架啦...

既然都分咗手 就無謂仲咁小氣啦 顯得你好核突咋

好慘

振作啦樓主，你宜家點慘點傷心法，條女係唔會知嫁，就算佢知，佢都係一啲感覺都冇，因為你已經係nothing to her。樓主，加油啦

SORRY 囉 激動左

好多自己友

根本唔係男定女問題
有個女仔frd都係咁比人帽，又係咩唔夾之類，明明識咗接近十年先拍拖⋯⋯
分完第二日佢個ex已經係ig post新女，仲講哂肉麻野，我個frd sad到離開咗香港個幾兩個月散心

唔洗驚，派帽係有現眼報

慘

依啲真係現實到不得了, 而且非常心酸嘅分手原因.
巴打 震作!

振

臭雞好撚鍾意呃人
有新仔咪講等人死心
又唔撚講chur佢又話你煩
痴鳩線

我反而覺得佢喺想你死心多啲

屌 男人咪又一撚樣 仲要唔認有新畫 轉個頭比我撞正 佢一d都唔尷尬添
變心既人真係好恐怖

唔好再搵佢喇，分左手根本無可能做到朋友，就算係普通hi bye fd就算。無謂繼續死纏爛打，肉酸係自己，你要比佢活得好，無左佢你都可以繼續如常生活，唔好比個女人覺得佢都好重要，你繼續關心佢，佢只會當你陌路人，難受係自己。
頹一陣好喇，下個會更好

屌！又咪係G！都唔知你有乜咁好傷心

最撚戲劇性既係 仲要意外地比我識左佢既下一任 （仲要變左Ex好耐，因為個賤男又換新畫） 拍TVB咩家陣

女人反轉豬肚就係屎

頭頂一片綠光
樓主

Come on James

Ching 你算好，你知道答案，我只能夠係蜘絲馬漬入面搵到，但都係類似既情況，人係自私

唔想係fb ig叫春
唔想做場大龍鳳搞到全部共同朋友都知
講真好馨香咩家陣
就係唔想搞到咁核突 先上感情台叫春
咁都唔得咩

感情呢家野 雖然人人故事唔同 但pattern都好撚似 變心果個數被飛果個有咩唔好有咩差（有明顯缺點就搬出黎，或者放大一d平時冇提及過，但無啦啦變到好重要既小缺點），因為被飛果個通常唔會做左d咩不可容忍既錯(e.g.第三者，打人），然後被飛果個就信自己真係咁差，努力去迎合，而變心果個跟本唔係想睇到改變，所以後續發展一定係變心果個越黎越不耐煩，越黎越前言不對後語，現出原形

無計啦，錢對女人黎講真係萬能，特別係上左年紀既女，點會唔想搵個經濟條件好既男友？
樓主唔好咁傷心同自責，將心比己，如果你係女人你會點揀
加油

真係好多同路人
見到你地d分享 仲慘過我既大有人在
我又覺得自己都唔算係咩大事
多謝巴打

最仆街係話要帶多個人出黎
兩個人既問題點解要第三個人在場先解決到

你岩架，所以我心服口服
只係希望佢唔好俾人呃

雖然比Ex帽過
不過我覺得呢啲野無分男女既

結論: 對方提出分手, 無需挽留.

男又好女又好, 變咗心其實已經救唔返.
如果係用分手擺姿態威脅嗰D, 更加算鳩數啦, 呢兩個字唔可以亂講.

第一日同條女拍拖已經同條女講: 點嘈點發脾氣都好, 唔好亂講分手呢兩個字, 講咗冇得返轉頭

咁你死而無撼啦, 呢D天地不容嘅事你都做得出

你冇派過
你以為
你相信

呢樣嘢係雙向
人，環境，Timing 都有影響
咁諗會唔會好啲

佢話現任擔心佢

我見到個user name仲一心入黎睇潮文
點知6頁都仲未有
child登真係好多新會然

有咩咁賤 大把男人包二奶啦

唔愛咪唔愛，點解要搵藉口將責任推俾對方?
呢句係真
所有野都唔再重要

ps. 其實我自己仲日日怪係咪自己唔夠好，但其實係對方唔夠愛／唔愛你

我唔會再搵佢喇
琴晚臨走仲有同佢現任講
佢係好女仔黎 好好照顧佢
之後頭也不回走左

當大家好黎好去

男人就係鍾意呢d臭貨
扮咩可憐 自己揀架嘛
俾個好既你咪又係唔柒珍惜
身邊十個九個好女仔都無乜好結果 男人最叻扮可憐

你地兩個幾歲？
一齊4年都唔短時間
如果佢成熟既話應該唔會俾一個有女友既上司溝到

加油
BTY麻煩你下次戴眼識人

相處太平淡真係好快玩完
追人嗰陣就多多花神
追到就放喺屋企當毛公仔 瞓覺攬下

就算晚晚一齊瞓都似同屋住多過情侶

兩個都25~30
費事講到咁明
佢話係上司分左手先同佢一齊
佢冇做第三者
亦都強調係同我分左手先同現任一齊

努力成為上司，你都可以輕鬆搶人女友
現實係咁架啦仲飲水飽咩

當年老母比帽我老豆帶 我老豆講左句 要做嘅都做哂 要講嘅都講哂 佢要走嘅始終都要走 講幾多都冇用 放低啦

我都試過

識個女仔同男朋友一齊咗六七年，分咗手一星期已經有新男朋友，我叫佢有新男友就唔好再搵ex，佢同我講好難一次斷拒絕咗，但係又post上ig話同ex傾乜傾物好開心，覺得佢ex好慘，好似以為自己仲有機咁，仲話佢會守護條女

然後再俾我老細搶咁?
愛情應該係咁咩

人會變 情會厭 從沒什麼保險

我第一條女8年，第二條女等我8年，兩個咪又係帽，d女人好撚古惑架，雖則未到100%，但大部分都係雞，巴打唔使sad，女咋嘛

依句已經用到爛
仲有女人o翕得出口

唉屌佢主動同你分手都算係咁
出面應該大撚把瞞住男朋友同上司同事搞埋一齊

佢一齊既定義係"可以公開"拖手出街 暗扑唔算，信你就輸一世了
女人一向口軟心硬，男人相反

加油巴打
去做多啲運動 聽歌
最好令到個人攰撚到即刻想瞓
昤間會沖淡一切
利申：已經唔信愛情

身為一個女仔，我都覺得佢係一臭G
哩啲女人真係好賤，去到最尾咪又係為錢

利申 絲

0分

同你一樣啊巴打 故事好相似 用咗一年時間都未放低倒區雖然佢咁仆街

知道自己會忍唔住搵佢
所以做咗啲野 令佢block晒contact
等自己想搵佢都搵唔到

對佢絕啲 亦都係為自己好
身邊無咗佢 會易過好多
拖拖拉拉 注定你一世都走唔出

利申：之前同巴打情況一樣 但比自己fd搶走

我個ex都差不多，話冇左某啲感覺
結果隔左3個月就話有新仔
扮曬野

3個月算係咁啦
最少都忍左3個月先擺段戀情上台

我諗其實佢都好唔捨得你既，話晒四年
佢一定都掙扎左好耐同內疚，宜家或者將來後悔都唔奇

因為對方要令自己好過所以先踩低你
Ching你睇清事實就move on啦

三個月都算隔得耐啦

總好過結埋婚先睇清你個ex嘛

下個會更好

依種臭雞為佢喊一啲都唔值得。就算佢話你迫得太緊，佢對你都係雙重標準。真係垃圾女人，你只可以祝佢長命百歲, 百病纏身

傻啦 咩未夠1個月有新仔
未同你分之前肯定已經一齊緊

我諗佢都會唔捨得 會掙扎
但佢唔會內疚同後悔 佢係諗定左一樣野
就覺得自己一定係岩既人
係佢心目中，佢就係因為我太chur同冷淡先分手
咁快同第二個一齊亦只係機緣巧合
咁先恐怖

樓主同佢好少見？

晚晚一齊訓

咁都出事 成日鬧交點定，咁都被人成虛而入

放心啦,佢都係當你條女係飛機杯姐
玩完就會畀返你
有邊個會認真同一個同一個男人同居左4年既女人一齊

又係失戀搞到喊屎喊忽，人出世就自己一個，點解可以因為冇咁個身邊人就搞到咁傷心

點會唔得? 同床異夢聽過未?
一齊生活好多嘢都會平淡化同埋理所當然.

樓主就應該係諗住同居咗, 之後就會結婚, 平淡生活一齊落去.

條女就可能未玩夠, 而家有人追, 仲唔跟佬走?
追人嗰陣一定show off到自己幾有吸引力, 隨傳隨到跟出跟入照顧到無微不至, 樓主邊有得鬥.

而且, 重點, 錢呀! 錢呀! 錢呀!
樓主好似冇提過自己身家, 不過估計都係俾人大幅拋離嗰隻, 所以條女咪腿張開囉.

我ex同佢前度都同居左幾年
我覺得冇咩問題 每個人都有過去

咁仲衰
同你又幾年,係你之前又幾年
飛機杯都嫌污衊快手玩厭快手掉

加油

我又係四年，條女又係話我迫得佢太緊，一樣都係一個月左右同個同事一齊咗。分手之後佢對住我，我老母同朋友誓神劈月話冇第二個，但話有追求者。女人就係咁，一變心，你做乜都係錯。我係有講過難聽嘅說話，亦都有提過分手，但係佢叫我畀多次機會佢，最後亦都係佢話分手，分手嗰晚仲要喊到好悽涼好可憐咁㖭，但第二日已經變咗另一個人。人始終敵唔過新鮮感，有冇錢，有冇車都係次要。我有樓但冇車，佢咪一樣識咗第二個，新嗰個亦都唔見得係有車有錢。

我講左心服口服 做得佢上司
有車有學歷有事業 自己一個住
佢肯一早直接係搵到個更好 我都會接受到
當然一齊耐左平淡左 我對佢冇以前咁上心 係我責任
我都唔想承認佢係一個咁既女仔
但佢從心底否定有第三者出現呢個因素
我先咁難接受

笑撚死人咩
正一超級大傻仔呀！好信唔信，走去信感情

其實同居過幾年都唔係問題, 睇下咩原因分, 條女如果係俾上手中出即飛其實錯不在佢.

阿上司搶得人條女, 亦預咗呢條女可以隨時跳船俾人搶走, 點會同條女認真. 本身又有錢, 玩夠咪中出多幾劑飛囉.

佢地2個都係岩岩分手就同另一個一齊
我尋晚有叫佢諗清楚，咁樣係咪真係好
佢似乎都唔想諗

變心既人點挽回都無用
同ex分左手之後唔夠一個禮拜就有新女
兩個禮拜之後就同人去旅行
分手原因將個責任推晒你度
話俾好大壓力佢，想自己一個輕鬆啲
曾經我都好自責自卑係咪自己問題
但而家睇清真相真係好心涼

無咩安慰說話
因為我知裝睡的人叫不醒
只有自己覺悟先最緊要
而家只可以講當初我有幾愛佢就幾咁憎佢
再見都唔會係朋友

樓主同條女幾大

女人本身已經係唔講道理既生物
仲要係佢熱戀期叫佢客觀諗下更加冇可能

心涼定心寒

大家都25~30

佢見你最後一面其實只係你太煩, 應酬下你, 當膽仰遺容咋, 之後就可以同你完全斬欖. 你講乜佢都唔會聽得入, 只求你快D講完收皮去.

旁觀角度講, 當局者迷, 講乜都冇用.

我覺得佢係咁諗
唔鐘意你既時侯 你做咩都覺得你煩
我知自己ON9，係都要佢見埋呢次，
但估唔到佢會帶個男朋友出黎

女人鍾意權力

條女唔會可憐 loser
弱者
唔好求佢
俾心機做好自由
好過個男人
之後報復

介紹你去睇 夜行動物

示威, 極速收你皮, 唔俾假希望你.
你EX處理得其實唔差

如果佢唔話俾你知已經有新男朋友, 帶埋出來, 依樓主你個性格應該係繼續死纏爛打

樓主 同你差唔多 又係四年 可以睇我之前個post

條女愛既係感覺
而唔係你
呢種感覺任何人都俾到佢
或者個種感覺響你身上越來越少
如果因為感覺少而走佢一開始已經唔係愛你
而係愛感覺

其實入嚟係想睇潮文，但係睇極都無，係咪我overlooked ？

其實我約佢出黎個陣已經講左搵埋最後呢次
原本目的只係想問清楚佢係咪已經有新對象
同埋表達自己接受唔到呢種冷淡朋友關係 唔會再搵佢
我知自己煩到佢 所以無論點都會自動收皮
係估唔到佢咁絕

你咁諗啫, 但係條女唔係咁諗呢, 仲要係你分手後有過咁澎湃嘅朋友攻勢, 仲要死chur見面.

其實都冇咩唔好
我唔係咁澎湃 可能佢到而家仲瞞緊我
我仲自責緊
或者佢真係做得岩
不過如果可以揀，其實佢自己一個出黎
同我講有個新男友就好足夠

樓主加油
改變自己，努力發奮，令條女後悔。

This is life

我拍左兩年都係咁
個時仲係咁挽回 每日生不如死
原來對方分左手後兩星期就拍左拖
但點講都好啦 佢如果真係分手後先同呢個人拍拖
佢真係無做錯
拍拖都係求開心 如果唔開心咪分 其實對大家都好既
希望佢生活順順利利 樓主你都係啊 唔好比自己頹廢

咁都好女仔
收皮啦呢啲死臭雞

唉...
你既然問到
我就認真答你
首先,咩係「初弒」?
初次弒父,弒母?你明唔明弒字點解?
仲有個「魂」字又同「初弒」有咩關係?
你老母個靈魂初次俾你殺左?
最重要既一點係,點解要加個「。」係中間?

總結你個名唔單只on9,仲1999,九唔答八
唔好講個型字,柒字都談不上

女仔呢 就個個都犯賤 無事唔會分手 分得手一定識左第二個

btw 佢搵返你你咪理佢 咪繼續識其他女仔囉你

一齊果段時間，佢的確係好女仔
好照顧我，同我屋企人相處得好好
唔會四圍玩，身邊冇咩男仔fd唔駛我擔心
放假就係2個人相處時間，大家陪住對方
我以為咁就足夠

魂．初弒

其實你唔洗自責，
我同EX剛分手時，佢直情係執齊哂所有佢既野無聲無色地走，
但個日朝早佢先GOODBYE KISS送我番工。
個時我都同你一樣，覺得自己點解會令到一個咁愛自己既人頂唔順自己，仲要用個咁既方法分手。

最後我諗通時先明白，其實佢一直係到變緊，佢未必會表露哂出黎俾你睇。
佢同你講既分手理由，都係佢幫自己搵既借口。
如果佢覺得你逼得佢太緊，點解唔係第2、第3年就同你分手？點解仲頂得順你到第４年？
因為佢仲未等到第二個人出現。或者佢根本就係感覺行先既人。

佢利用咗你對佢既信任。
之後我知道EX原來一早識咗第二個後，就已經放得低了。
因為佢可以係同我一齊時識第二個，就已經証明咗佢唔係值得擁有我既愛既人。

會有另一個人去欣賞你既好，依家要move on一定好難，俾啲時間自己，好快就冇事了。

為何戀愛可以當做吸過半支煙 隨時不太高興將那煙蒂放一邊

學會承受失戀

臭閪

呢樣真..

其實我真係覺得佢都唔係貪錢既女仔
只係同對方日見夜見，車出車入，
公事/進修上都可以教到佢野，變左愈黎愈依賴呢個人
慢慢有感情。
男方更加啦，邊個唔鐘意俾女仔依賴
講到尾都係timing問題

EX 都係咁，分手時話想專心事業，未夠一個月已經拖住條女曬命。

好彩之後遇上現任，過得很好

其實條女口同你講咩分手原因都係假，冇人想做醜人架。唔通你覺得佢真係會親口同你講自己有第二個先飛你咩，無論係對你定對佢自己，佢都一定會搵一個冠冕堂皇既理由黎解釋要同你分手既原因。

有時恨唔一定係壞事，因為一日你仲幫佢搵藉口去合理化佢分手既原因，一路認為係自己有問題所以先導致分手，你一日都唔會放得低佢。愛未必會隨時間變淡但恨可以，想盡早抽身試下唔好再幫佢搵理由，憎恨左佢，然後慢慢當恨變淡，你就會發覺你其實唔再鍾意佢架啦

根本所有人都係一樣
面對利益有幾多人仲可以好單純咁要愛情唔要麵包？

可能係啦 我都唔想based on呢個scenario 加咩揣測啦

On9樓主 女係要黎屌架咋
切忌認真 希望你識唸

辛苦啦巴打 向前望啦 心痛都無補於事

一定唔可以比女人同其他男人熟 女人天性係咁 相處得多就會對人有好感 尤其係有樓有車嘅男性 就算差十幾年都會撲埋去 唔明點解有人忍受到女友有男閨蜜 唸起都嘔心

一年前既我同你一模一樣，拍左就五年既ex又係跟左佢公司個丫頭走，又係乜逼佢太緊令佢好大壓力
跟住我又係不停怪責自己點解會對個咁好既女仔咁差個啲咁，然後直到有朋友見到佢同佢丫頭係街攬我先知道真相
當然知道後都仲係會唔開心，都仲會不停諗翻起以前相處既開心情節，其實係人之常情，話哂都一齊左段時間，邊有可能話唔諗就唔諗
俾啲時間自己啦，實過渡到，慢慢諗翻啲細節位就會發現佢都唔係你諗到咁完美，只係你呢段時間既內疚同唔開心先將你ex打造到好似好完美咁
諗起佢咪諗起佢，唔使刻意逼自己唔諗，因為你越逼就越諗
我都可以過渡到，你都一定得

死臭雞

諗起聽日放假自己唔知做咩好
連想做義工都full booking
另一邊ex同新歡就熱戀中周圍去
個心就好唔舒服

一齊個陣派帽就話姐 分咗手先一齊又有錯
究竟要點做 變心只可以話你唔係適合佢既人

去教會識女仔囉

唔好放過佢

冇話佢錯 叫下春姐
同埋否認自己變心呢樣野

加油呀巴打！我都經歷緊，係好辛苦，但係你值得搵一個更好嘅陪你一世！做多啲野分散下啦

放假可以做d咩?
有冇咩idea

講到最後 都係有冇車有冇錢有冇樓嘅問題
真係好慘

經歷同你一模一樣 頹咗大半年
狠下心block哂佢所有嘢啦 會快啲move on
分手一年後我搵到我現任了
佢就返嚟搞9我 我理都冇理過佢
男人瀟灑啲！

加油啦 成個森林 佢唔適合你 咪下個囉巴打

約返啲朋友出黎聚下，搵返原本嘅自己。有啲咩因為呢段感情放低左嘅，嘗試做返。我自己開始寫日記，將自己想講同自己好辛苦嘅野寫低。推薦你聽心之科學，你儈慢慢放得低。加油

又係男上司
年中究竟有幾多呢d case

放得低就唔使開 post

放唔低就化悲憤為力量
賺多D錢，揸靚車，show俾佢睇你生活更精彩
港女唔會同情港男
只揾過更好

唔好去求佢，扮好人

要已報復心態
你做多些佢會覺得你威的事
放上 Facebook俾佢睇

最绝，溝佢最好最漂亮的好朋友

4年你賺到啦

尋日我都分左手 前一晚仲好甜咁睇戲
加油

變左心之後其實佢講咩都係藉口，
但係自己都要檢討下。畢竟一日未結婚大家都有權選擇，哪怕有個周秀娜埋身你都會出軌，又或者你有去過禁下鐘仔按過邪骨你已經冇資格去judge佢。如果都冇做過而佢放棄你去選擇一個佢認為更好既，咁你應該慶幸你而家發現到佢唔值得擁有你，而唔係結左婚之後再經歷離婚。 但係講到底，女人到達一個年紀就唔會再咁天真只同你講愛情，而家既你條件好明顯唔夠新目標好，但唔代表你唔可以改變嘛！唔好執著你如果以前做好d或者點點點佢就唔會走，冇用的，放眼將來啦。加油！清！

咁突然

我ex又係咁，有咗第二個咪講囉，又要扮冇第三者，分手都要俾假希望我

知道有第三者反而好快放手，move on

咁啱啊巴打
我ex又係同我分手後一星期都冇就有第二個
其實話唔定一早就一齊咗添
冇架 呢啲女仔係會有報應
巴打要堅強

連登定律: 女人全部都係雞

巴打加油，其實佢算係咁，帶男友見你，等你死左條心唔洗煩，有D女仆街到重要扮受害者，同fd講話係你衰，佢揾到個更好所以走，好過結婚先走，聽下農夫首好彩分手，好治癒
半年後睇返你會覺得好少事，揾到個更好既，妳就會覺得好彩分手

巴打 下個更可愛
加油

無嫁啦

從此你就唔會再信愛情

利申 九成相似經歷

去旅行
散下心

利申: 準備自己一個去

正確係3個月後我先知佢有新仔
斷估應該再早啲

應該下星期自己去下旅行
所以最難捱都係今個星期
仲諗緊有咩做

呢d野都唔係朋友可以幫到你
要靠你自己走出陰霾

ching送首歌俾你

失戀嘅感覺真係越早嘗試越好
有過經歷先會識得處理
早啲振作向前看 唔好再繼續浪費時間精神響上一段感情喇

口吻十足十d臭閪港女

其實你系第三者

系 你 老 母
係 呀

系

吾然系牙

你想同我講 感情入面唔被愛嗰個先係第三者?
sorry我咩都可以接受 但唔buy呢套

第一次失戀？

無錢吾好害人，人土也好囡仔黎=.=

same here 唔夠一個月
兒家仲會返工日日見到

隻豬咪當益隻鴨囉 無所謂啦

唔係 帽都收過幾次
係今次感情最深 回憶太多

又係連登嗰啲on9思維
條女咩都俾人玩過哂嗰啲

兩樣啦
畢竟曾經最信任就係佢
但當知道事實後就不提也罷

好快又會有人屌樓主標簽女人係雞

五年前我同你情況一模一樣

你仲諗住去以朋友嘅身份都關心佢 咁咪即係其實你仲未放得低 對佢仲有留戀

其實我真係覺得佢都唔係貪錢既女仔
只係同對方日見夜見，車出車入，
公事/進修上都可以教到佢野，變左愈黎愈依賴呢個人
慢慢有感情。
男方更加啦，邊個唔鐘意俾女仔依賴
講到尾都係timing問題

呢段我早兩頁已經po 過了

唉 雖然唔知係分左即搵到新定根本一齊左再同你分啦
不過自己都有做錯既話就冇計
同樓主差唔多
但未知佢家陣有冇新仔
做運動分下心啦

緣帽唔怕戴
最緊要除得快

今日仲係我地紀念日

樓主我明 我都係啱啱分手
佢果隻死心 冷漠到好似唔係一個有血有肉嘅人咁會留有感情會唔捨得 仲有似本時咁同fd出街玩 食飯 咩事都冇咁
啱啱仲要佢po同條仔出街 果種心塞 果種後悔 果種不甘

諗下點認識下一個啦

女人有時真係好撚狠心

慘在你同佢一齊既時候，佢已經比你扑，又比佢上司扑，呢d一閪兩屌既污糟女人，要唔要都罷，你值得更好。

係邊到跌低就要係邊到企翻起身

條女一定喺新男友面前數臭樓主

踩到你一文不值

先至令佢變心分開

港女一定是對的
只有港男做得唔好

時間先會醫好

更好既係後面

有個臭西叫葉嘉敏教識我既

有冇條女痛腳渣係手呀？

有就放出嚟，大把巴打一定好樂意幫你

樓主努力搵錢做好自己

搵個身材靚又後生靚女
之後喺佢面前示威

冇 亦都唔會俾機會自己咁做
所以從來唔會要拍d咩
少少風度係作為人類一定要有

pmed

你男定女？

岩牙

所有派帽既都仆街死！

共勉之

禾刀系

分左手啦有咩計

難道ching係陳家樂?

你條女被人咩都玩過晒？

派帽比你仲讚人好女仔
好心直接屌柒對狗男女啦，你而家覺得自己大方好型
過一排你就後悔自己唔把握大好機會屌柒佢

如果我有佢咁靚仔 又上緊位
我就唔駛咁愁

同樓主差不多
Ex一句淡左就要分手
分手後個幾月冷淡到仆街
十問九唔應
女人無情起上黎真係好賤

我覺得可以冇左個女朋友
但唔可以冇左自己良知
鬧完都冇用 對方2個更加覺得離開我係正確決定

過多幾個月你就會覺得條女係死臭雞
怪責返點解自己要為舊愛留新嘅眼淚
時間會沖淡一切 慢慢黎啦
去個旅行散下心啦

i know that feel bro
過來人表示出去玩吓輕鬆吓，到啱timing自然會有啱嘅對像
做人向前望

利申
同之前ex拍3年然後幾個月後佢同咗第二個人齊
我用番3年時間先recover到同開始另一段新感情

其實帽過真係唔知用咩心態去拍下一段拖
受過傷既巴打點面對

你唔好誤會
係分手前已經有第二個

香港良知唔值錢
佢地宜家笑你傻仔

你女朋友幾多歲？

25~30

唉樓主．．．．你明唔明．．．
算啦過一段時間一你明我點解會咁講

大家都有段故

我也有差不多經驗
你做好人
女仔唔會可憐你
唔會同情你

唔需要人可憐
我淨係想做番自己

我個ex 分手前都係話無第二個人係我地有問題，但比我發現有第三者。
佢話只不過係朋友，我個時信佢，佢地識左半年。

我有自責係咪我做得唔好呢，個時我搵左我地既共通朋友傾訴。
點知九月後係FB睇到， 佢地一週年紀念，個共通朋友話返比我知。
我之前仲以為自己做錯，佢點解可以咁賤呀

港女好奸
歪曲道理
自己永遠是對的

心態同你拍拖但可以搵個更好
港男冇得埋怨

你估真係潮文come on james咩
事實就係派帽既人先會過得更好
香港地越仆街越有得玩呀

I know that feel bro因為我宜家都遇到同樣嘅情況

帽左都唔知啦，仲為條臭雞傷心，move on la

同樓主差不多
不過我係絲...

真道理

多謝巴打
我喊多數係因為自責
琴晚之後冇再喊過

女人係咁
派左帽俾人之後合理化自己既行為
講到只係淡左咁

千祈唔好咁諗
會有下個更好 係定律黎
幾傷幾痛都唔好咁諗
你仲要留番條命 過一排笑自己當初傷心幾咁on9
仲要睇住佢有咩下場
如果冇辦法唔愛 試下恨
我自己就冇既 不過如果你真係放唔低 可以試下

傻啦，肯定未分手已經差唔多溝到

帽你都算係好女仔，咁呢個世界應該無臭雞了

我都係咁 一開始佢同我講分手 原因係淡左之類 已經對我冇feel 點知幾日之後就知道左佢有新女朋友 其實我好想憎佢 但係我成日都諗起佢以前對我嘅好 每日都好似行屍走肉咁生存 好辛苦 好想喊 但又唔想身邊嘅人擔心 唔知點先可以令自己舒服啲 我真係好掛著佢 但佢身邊已經有第二個

我真係信佢唔係帽既
只係一齊緊既時候已經開始變心
到分左手先一齊

識人十年都係新工被帽
樓主你咪當睇清楚佢

仲以為自己開左post唔知
不過我係一齊左3年 分手後唔夠2個星期佢就同第2個男仔去旅行 仲扮哂只係朋友 一堆理由同藉口
變心想同第二個一齊咪講囉 屌

港女就係賤種

感動另一條女好過啦

外界很多傳聞
說你有數段孽緣藏在我附近

同樓主差唔多case 個ex都好快有第二個 頭一個月好撚痛 係咁反省係咁改善自己 只可以同你講我而家先知自己個陣有幾撚On9 條女根本唔值得你咁樣 捱過嗰個月之後就會舒服好多 三個月後就遇到而家個女朋友 好開心好幸福 舊嗰個?由得佢死啦 who fking care

想挽回既心情我明 你知我真係明
但首先你要放低 好好裝備自己 充實自己
到你變得更加好時
你想追番又好 搵個更好既亦得
難過只係一時 一定要信前面仲有幸福等緊你
共勉之

送首歌俾你
我捱到 咁多人捱到
你都一定捱到

留比其他人好過啦

港女係咁, 平時坐巴士, 突然有條友日日車出車入實buy , 仲同你迫巴士咩, 揾過啦

我都試過
應該係

三隻字 貪新鮮

巴打我等錢洗，借少少唔還得唔得

新鮮感真係無撚敵 我個ex又係咁
一次不忠 百次不用 巴打們記得依句就得

至少佢冇呃你，有將真實既感受講出黎
唔係將責任推落你度。
俾佢諗清楚可能有彎轉呢

唔好灰心啦 係個女仔衰格 唔岩你 努力走出陰影

樓豬
分左手係無可能即刻做到朋友
幾唔捨得都好 都要斷來往一排
心態調整好先再做朋友都未遲

重點已經唔再係做唔做到朋友了

會唔會係你已經無心經營，平淡咗，又chur，只會索求不會付出？

JW-漂浮女孩。

當你遲遲未改變，就讓我改變吧，我替你自私好嗎？

我唔見左個心... 點先可以搵返....

咁男人都可以咁賤既

雞

係咁架啦
呢啲咪叫成長
恭喜你又長大了

哇 屌 同你一樣 只係男女角色互換

UM...

請你食熊仔糖
唔好咁難過

真係一句話無哂feel 玩撚哂

呢首好似係港女一生

我睇嗰個都尷尬
你以為自己好撚型？

同一樣啊巴打
成年都未放低哂女又冇膽去溝

好在有得返工放鬆

尷尬咪岩囉
點解我仲要俾佢現任好受

你條女算鳩數啦，好彩無結婚喳，del晒佢所有嘢再搵過，加油

條女咁鍾意錢，叫佢嫁咗比啲錢咪算囉

樓主好清晰

不過樓主要有心理準備
話就話發憒賺多D錢勁過個男人

但現實九成都係 窮鬼 無樓cheap工 揾唔到女友
但係人哋就開開心心
喺度出post怨天尤人
都唔係咩筍盤
有幾多料自己知

唔.......
痴情係好 可惜錯左對象
好似數學咁
你開頭係負數 無論你後面乘幾多次正數都好
最後出黎都係負數
乘既數越大 得出黎既負值就越大

希望你會明白

以前覺得愛係咩都做到 依家發現其實係個笑話
以為兩個人 一生一世 到依家識番屋企已經好好
相信過愛 然後被背叛 咁我仲可以信多幾次
如果要日日抱住懷疑咁愛 咁愛黎又有咩意思

我諗佢意思係佢現任見到關家姐咁尷尬
但條女突然咁樣帶條仔出黎
如果你句野係好平和咁講出黎
已經係最無咁差嗰個
因為呢個情境入面
你無論做唔做啲乜都係關家姐咁款

btw
條女真係好賤好賤

香港d女係咪都鍾意推責任落人度?

一定係有第2春
先會咁決絕

我都覺 其實就係此消彼長 個狗公一方面係咁數臭你 另一方面又哄到條女幾開心
然後你未失勢囉

我自己咁諗啦
我要求好簡單 搵個簡單d既女仔應該只係時間問題
機會成本唔高
佢而家要做既係點樣cool住個偷番黎既荀盤一世
好似會辛苦過我

係 某啲係
活生生見識過
條女每搵到第二個而飛現任時
都會屈9條仔錯
甚至有次俾人發現同人開房
佢都可以令條仔深信自己問題 仲要氹返條女唔好嬲佢
我睇到個對話都覺得震憾
條女有冇咁犀利 而條仔有冇咁廢

跌落地拎返咋沙
肉酸嗰個唔會係新歡…

樓主要加油。
啱啱分手可能會有段時間會好傷心，諗返一齊個陣開心嘅事，諗下有啲咩位做得唔好。。

條女做得好嘅野，就係帶埋新男友你。等你死心,唔可再有咩幻想。你可以重新出發。

雖然好老土，但係經歷過分手嘅人，就知道世界真係好大好大。咩女都有，仲好多添啊。呢段時間，你可以做自己鐘意做嘅嘢,當比自己一個假期。同時間可以識下新朋友，我相信你一定搵到更好。

記住，出面真係大把女，唔好頹廢。

我果個無咁嚴重件事 一齊得1個月
一齊緊既時候咪話自己對我差又仆街
一分手突然全部我問題 而且應該有第個

我自己想講番d禮數,你帶得出黎
見到面 我一句野都唔講 我自己會覺得尷尬

我今朝起身都仲諗緊點解佢會突然變成咁

好多道理，我相信好多人都已經同巴打你講過，你心入面都明依D阿媽係女人既說話
但自己都仲會亂諗野，會唔開心

慢慢來，俾D時間自己，雖然進度條好慢，但每一日自己都會慢慢變好既

分手果陣我都好懷疑自己，好自卑，係咪自己太差，太廢，先會搞到自己女朋友，跟人走佬，新工差D連試用期都過唔到

但宜家諗番起，成段感情我都做曬自己可以做既野，講既亦都講曬，佢都係要走，要貪新鮮感，我都無能為力

欲無後悔需修己，各有前因莫羨人，依D係佢選擇，我唔會祝佢幸福，唔會希望佢仆街，但求大家永遠都係陌路人，一生不要再見

做一排廢青好啦，想去飲酒就去飲，想食煙就食，想叫雞就去叫，最緊要唔好傷害自己同做飯事

跟住就襯依個時間做多Ｄ自己想做既野，學自己一路想學既野，KEEP住自己進步，唔好衰俾人睇

正如你都會有樣野細個好鍾意，大個左就無興趣，無feel大哂

呢度好多巴絲都好有心 打好大篇文分享
真心多謝你地支持 我先慢慢收拾緊心情

有冇中出呀
放佢張相出來啦
屌

冇feel我唔怪佢 只係我唔諗唔通究竟我做左d咩
或者我係佢口中俾現任係咩印象
令到佢地要一齊黎見我
其實佢自己出黎講有新對象 我都唔會再煩佢
何必對呢個4年感情既人咁殘忍

巴打為情自殺真係唔值得
我都有過果種無力感
但係人一世唔係只係為左一個人
你愛到忘記左自己

你諗點解佢會突然變成咁？有時係無得解，你諗到都改變唔到啲乜嘢。

不如，你諗下你最鐘意嘅女仔會係點樣？點先吸引到你？當下，你可能覺得仲有得返轉頭。但係最能夠幫到你既，就係新女友。或者你可能話。。我未ready。。咪當係識下新朋友？比個機會自己。

男人老狗喊到眼腫，型啲啦！分咪分囉 溝個件，不過你條ex講得出你迫得佢好緊、你又打死都要見佢最後一面 我就知你都係麻 L煩嗰堆架喇 要成長喇

都係嗰句
條女出軌、不忠
唔好覺得自己做錯啲咩先攪到被人捨棄
一條鎖鑰係唔響
一段關係出問題
兩個都有責任
除非雙方都協議分開
如果唔係 只係單方面放棄修補
甚至撕破呢段關係
錯唔係你 係佢
唔好將自己放到好委屈

而家唔係佢唔要你 千其唔好咁諗
佢只係唔需要你對佢既愛
記住 係唔再需要你對佢既愛
唔係你冇左佢 而係 佢冇左你

但你會話 佢而家有另一條仔
當然可以好小學雞咁講你都可以有另一條女
但現實咁講返
佢既野 已經唔再關你事
話之佢有十幾個男人都好
真係唔關自己事 因為呢個人已經死左
你以往一直愛住 心入面嗰個人
已 經 死 左

每日都有理d事發生 唔怪得3歲細路都識講女人係雞

咁我呢個例子又係極端啲
廿歲未夠已經拍廿次拖
未計中間啲偷食

冇辦法
佢仲係keep住
個世界只係得佢既思維

我想妳已表現得非常明白
我懂我也知道
妳沒有捨不得

所以我覺得 你仲講到野已經算係咁
你嗰段係柒 但你叫我諗段冇咁柒既
我都諗唔到
你已經將樣衰程度減到最低

真係唔識再點去拍拖
信? 有邊個無信過
換返黎個結果係乜野

拍多幾次你就會麻木架啦

唔怕啦樓主 男人如果係正正常常
唔怕無女 你30歲個range係18-30
40歲就 18-40 50歲就18-50
佢可能轉個頭又比人飛 之後變中女後悔無揀你

你揾唔到你覺得可以相信既人, 咁樣仲叫拍拖咩?

如果同你成日要懷疑對方會唔會出軌, 你真係會拍開心咩

我唔係講確認帽事嗰d人：

點解好多人唔知前度已經有新仔時，都會喊曬口承認自己以前做得唔好，留唔住條女
但一知道人地好快又有新仔，就會覺得分手唔係自己既錯，係對方水性楊花，正一賤貨

事實上，如果條女以前對你唔好，你仲喊住認衰求復合係你on9
相反如果條女喺一齊嗰陣對你好好既，就算人地之後好快有仔，都冇對你唔住

分左手仲糾纏不休、唔識反省自己，係咁將責任推俾人既永遠都只會係輸家

其實一個人 愛邊個同唔愛邊個
都唔係自己控制到
你而家嬲係因為佢愛一個條件比你好既人
但如果係相反呢？ 咁有啲人就會話 呢個係真愛
咁執著係冇用
拍拖係要同自己愛既人一齊
無論係因為咩原因唔愛 都應該要分開

邊度係突然帶
約嗰陣條女咪講左
怕尷尬仲約乜鬼前度

心理上係會唔好受, 咁快就同另一個拍拖.

不過其實一早冇感情, 但又唔想係拍拖期間出軌.

分手後先同另一個係一齊, 真係算俾足面.

而家樓主個ex咪帶埋條仔出黎, 同佢講有新仔囉!

我覺得係你太遲鈍咋喎
見前度要帶多個人
9成係怕現任諗多左啦…
唔通真係怕你攞刀捅佢先帶多個肉盾咩

放心啦 依D女好快比人飛
樓主揾個第2個啦

我拍左11年都分啦

又咪第二個月條女同人一齊

其實分手又有咩好怕

咦 係wo 再睇返一樓
係咁咁樓主真係好撚柒
關家姐都叫傻下傻下
樓主直頭係自己拎黎柒

仲以為自己好撚型咁

好快無事架啦，樓主俾心gay❤️

仲要講咩禮數
樓主活咩年代

樓主ex 性格好有問題，處理得唔好
大不了話鐘意佐第二個，有新男朋友，唔洗狂數人又帶岀嚟搞到大家樣衰衰噤

樓主加油，條女要走你阻唔到，世界噤大，搵個個

我認柒架 佢講得帶個人黎我就預左柒
分手果陣其實算和平 我問佢遲d有新男友可唔可以話我知 佢都有應承
呢大半個月傾計期間 我都有問過兩次 有冇男仔追佢
佢都話冇 冇時間識人 唔會突然變個人出黎追
直到佢話想帶多個人黎 我先知自己一直都柒左
如果當下睇到呢句既係你地 會點做?
講就容易 做真係好難
你地可能覺得分左手啦關你撚事
我只係接受唔到去到感情既最後 佢都唔可以坦白

樓主我同你故事差唔多
不過係7年
變左心既女人真係另一個人咁
算啦，世界上大把女
再唔係好似我咁把心一橫單身一世好過

咪唔見lor
仲見黎做咩
佢講得話帶個人出黎
就係想你知收

問我地點做
咁的確唔同人有唔同做法
我知道係我自己既話
呢個時候係要收

同埋帽唔係一件柒事
你冇做錯到
發現唔到係好多因素
可以係對方太犀利
一係你覺得太安穩

講多次 唔係佢拋棄
而係佢棄權

唔好睇到佢風流快活咁
其實佢自己都冒緊險
如果佢係認真既話

最緊要咩事都好
千其唔好食回頭草

其實你叫Ex有男朋友帶佢比你見 佢咪承諾左對你既承諾
佢已經好坦白
一個女人要呃你真係唔洗同帶出黎比你見
大不了可以收你做兵
反觀 樓主好似想將自己分手既責任卸去Ex度
想人認同自己
另外如果係上司既話 即係佢一直都識佢 咁佢又冇吹水話冇時間識人
更何況你地已經分左手
試下調整自己心態啦

呢種女正一死仆街

樓主加油，我個個都係一樣，一齊左5年。。。。

同埋你話唔對你坦白
邊個做賊會認自己偷左野
有啲斷正都話自己無辜

我自己被帽過
亦都帽過人
更加明白呢個道理

除非對方太死纏爛打
如果唔係都唔會講真相

我係絲 都要講句：死臭雞 狗男雞女不得好死

Ching 越係易得手嘅女越易俾人搶走啊，下次睇清楚諗真啲先拍拖啦！唔係到頭來盞自己傷心，不過睇得出呢個世界好多呢啲雞！ 利申:過來人

未分手未夠一個月，對方已經有第二個

巴打 你標題都打錯左
你應該真係好傷心
但我覺得好事黎
如果咁易就變 唔要都算鳩數
男人大把時間識女
唔好留戀 ，專心自己前程好過

巴打好好振作。。。

我冇叫佢帶比我見
淨係叫佢話我知 得個知字就夠

你話已經坦白呢句真係要睇人喇
我唔識樓主ex

我嗰陣就係點講極對方都唔肯分手
呢頭話我明喇 轉頭又話我改 一齊返得唔得
中間我一直都冇話有第二個
最後攪唔惦我直接send左張相俾佢

跟住就好快處理交收佢留喺我屋企既野同埋佢條鎖鑰

性格不合， 勉強都無用啦。

痴撚線，D女人成尻日話無好男人，D好男人咪就係比你地班女人搞哂質囉

個post有d長，正常都會睇唔哂
我整理下我觀點先
其實佢有第二個係好合理
調番轉諗 如果係我有個好吸引既異性埋身
又真係覺得佢夾既 我諗冇人敢擔保自己唔會變心
但我一定會直接講俾ex聽 我鐘意左第二個
就算真係分開左先開始另一段 我都會坦白講清楚
到呢刻我都覺得分手我有做錯既地方
但唔係好似佢講咁係我錯哂 同佢現任既出現一d關係都冇
同埋如果我係咁差 都唔會一齊到咁耐
點解分手後聽佢講番 而家既我全身都係缺點
亦想像唔到我係佢口中係個咩人
令佢現任擔心到要跟埋出黎見我
僅此而已

現實就係咁 弱肉強食 你比唔上人地人地唔要你都好正常

可能係諗得太多
做賊唔認偷
拎條仔出黎想你完全收皮唔好再煩佢
呢啲都係再合理不過既人之常情

剃人頭者，人亦剃其頭

比返d尊嚴自己
唔好再求佢 搵佢
努力搵第個
唔好放棄 要相信愛情！

Majority of hk women are chicken

爸打
灰處沒處低
我仲有4個月結婚
女友認左有sp

樓主 窮 樣衰 肥 毒 你中邊幾樣

報應

其實呢個只係你既版本
要睇埋女嗰個先可以下定論

最衰果樣 窮

頂撚住喇樓主
我都係岩岩八年半被分手
set 個日子俾自己決定邊一日要死心
唔好再回頭諗呢個已經個心冇你既人喇

我第一個女朋友時試過，我用呢樣野幫自己增值

可能係啦 但我識ex果陣
佢已經講左分手

果時男朋友飛咗我 兩星期後Facebook in a relationship 個女仔都算識嘅 唔開心咗幾個月

你一開始話會改咁你打算點樣令自己唔窮

就唔係話所有女人都係雞
但女人真係雞嚟

算好啦2星期
有d case 2星期後見到,但個記念日期係你地分手前

點解咁多衰人

唔話你知又屌佢唔清唔楚
講你知又屌佢比帽你戴
唔帶新仔又屌佢比希望你
帶埋條仔比仔見又屌佢對你狠心點解要傷害你

其實點撚樣你都係會唔gur架啦
好心男人老狗唔好咁多嗲
分手就分手啦

人一係無私一係自私
自私既人係一段關係入面多數情況下都係嬴家
無私既人係一段關係入面多數情況下都係輸家
當然好多人會選擇做個自私既嬴家

進修緊 搵份再好d既工
同埋如果佢嫌我窮既 一開始都唔會揀我

唔解釋太多喇
一樓同我頭先整理既感受
有興趣可以睇多次

係窮呀

出來做野見過下世界好多會變質

男人窮係一時姐，努力d就得啦

臭G

樓豬加油

你條女係雞

正臭雞 一晚幾錢

我明 我同女友8年 都係無哂朋友 而家想分手但又唔知點改變 想識返個都難

我同你經歷一模一樣 只不過我地一齊三年半 分手後未夠一個禮拜已帶條新女返屋企 分手個時仲信誓旦旦話唔會咁快有第二個
係我地呢三年幾黎 基本上都無乜鬧過大交 每星期仲去佢屋企 成日同佢屋企人都有家庭活動 長久左我都覺得可以平安無事相處落去 點知佢一轉左新工 有新環境 成個人180轉變 又話覺得拖住我 又無時間陪我又乜又乜 但而家又24小時陪住條新女

樓主加油啦 我地分手分左一個月都無 起初我訓唔安食唔落 一見到野食即反胃 返工出街都好似行屍走肉 完全無左目標咁 因為一齊個時 我基本上生活只同佢分享 極少約朋友 分開左就好似無左成個世界 但倒轉頭諗 因為呢段感情我成長左好多 以後無論遇到咩人都好 自己要keep 住自己社交圈子 佢地只係經歷緊當初我同佢經歷過既新鮮感 幸福會降臨係識珍惜既人 呢段日子可能唔慣 久而久之就會發覺呢個世界唔係無左邊個唔得

女人做到咁絕，唔會只係因為對方有錢有車先走
係咪你自己又對人唔好 又唔上進

重點來了：你唔係佢第一個，所以佢習以為常

她不是你對的人, 放下啦施主。

同埋唔好再咁放心俾女朋友同其他人太親近

冇得唔俾 佢番工好遠一定要人車
問多句又話我chur

如果係咁其實好sad
我痛苦左差唔多半年
佢分左個幾月就比人求婚
一諗起以前都會喊得出

佢係咪好靚女?

係靚女

um..佢上司條件很好?

係條件好

明你感受

放低 等佢搵你

唔會揾架啦，就算呢個散左都下一個

巴打可唔可以講下自己有咩改變

呢二年年收入二球以上，但都係唔夠佢果朋友有錢

關閪事咩哩d女 只會搵再有錢

無打算再返、只係叫樓主化悲憤為動力

巴打做盛行

自己生意，因為果時打工覺得無可能多過二萬

好叻仔啦

增值下自己，進修增加收入
或者再操下身形

有條件時你就可以你選人，男人三四十都唔怕啦

因為佢一開始唔知自己可以搵到個好過你既人

講係咁講 但窮人永遠係佔大多數 多數窮人家庭既父母都好努力 有d甚至打兩份工 但都係窮

其實我希望大家唔好將重點放錯係佢同邊個一齊上面
可能大家都係想安慰我
但我叫春既原因係唔知點樣再信一個人唔會變心
撇除經濟因素 單純新環境都可以改變一個人既諗法
同埋點解唔可以坦白承認自己變心呢兩樣
我仲係覺得佢變心只係因為依賴左另一個人
唔關佢上司有錢有車等等既事

咁簡單，未就係唔想自己做衰人囉

佢同新仔一齊左個幾月就求婚?
咩原因

識有個同事個仔，佢同條女拍拖10年，分手一個月後條女已經同另一個結婚

人係一定會變心，應該話愛情一定會消失
係爭在變心果陣結左婚未同有冇細路
未結婚又冇細路咪走，結左婚有細路想走都走唔到

係佢眼中只會覺得你係唔甘心同垂死爭扎想佢離開新男友返去你身邊

你應該放低佢 諗下你係普通朋友適合講既說話.

巴打介唔介意講多少少
想知咩回事

樓主仲諗自己點唔好
仲為條女諗

同埋樓主真係要諗下 如果你地分手後仲單獨見 佢男友會點諗
個女仔大可以拒絕見你
而佢帶埋男友出黎 亦係合情合理 比著係我都會咁做

原來咁多人都有呢啲情況

我嗰個ex, 離過婚，有個一歲半既小朋友
大陸人黎，佢自己有樓有車
佢落黎香港旅行識既，好斯文好有教養好識做人
嗰一次我好唔捨得佢，送佢返去搭高鐵，我直頭買張車飛跟埋佢返去，跟住我地就一齊左

我不時都會返上去陪佢，幫佢湊下仔之類
喺佢身上我發現原來自己都好渴望家庭生活
我自己其實都唔多有錢，自己租樓住勉勉強強咁
我個ex完全唔肯要我既錢，佢只會要求我幫佢帶兩罐奶粉，帶啲香港既感冒藥止瀉藥之類上去就可以
到後來，佢直頭同我講，叫我返上去同佢一齊生活，佢幫我搵份工，佢有樓，所以夠食就算
我好抗拒返去住，況且我喺香港既事業放棄哂返去，我真係唔ok
我同佢講，不如深圳啦，咁我辛苦啲過關返香港返工者，佢都唔肯
如是者拖拉左一段時間，都開始嗌交，不時嗌分手，但每次我都救得返，佢亦真係唔捨得我

到後來，原來佢屋企一直都迫佢要賣樓賣車，攞啲錢貼佢細佬結婚做生意，佢打死唔肯
然後佢最好既閨蜜又自殺死左，佢受好大打擊
佢上個月佢同我講，佢唔會再信親情同愛情啦，今次真係要同我分手，佢想離開所有同佢有關係既人，會賣哂所有野，搬去一個好遠既地方

結果我最近至知道，原來佢會做一個舊同學既第三者
佢同老婆冇哂感情但又唔可以離婚，因為老婆家族太有權有勢
我個ex自己帶住個細路根本冇辦法返工，我又幫唔到佢
所以佢同我講，既然呢個舊同學算對佢幾好，佢唔想再咁辛苦
前半生太命苦，所以以後只需要安穩生活，冇愛情都唔緊要，呢個男人肯養佢一世就夠
叫我忘記佢

而家日日都好痛苦，如果我當初努力啲，可能可以救得返成件事

呢單野。 你努力d都解決唔到佢做第三者問題.....

而家當然解決唔到，其實佢而家同出家冇分別
佢根本都放棄左自己，唔再信任何人，只信錢

我問題係，我單身左太耐，本來已經唔諗住成家立室，遊戲人間算
但佢突然出現
我想努力同佢結婚既時候，佢情況已經惡化得好快
其實，我寧願佢搵個好人，正常咁結婚，咁反而我會舒服啲

如果我知佢有男朋友
我就唔會約佢出黎單獨見面
就係我唔知道 約佢出黎先話帶出黎

咁你知道時就應該自動收皮, 唔好去見啦

唔覺得老尷咩?

4年 巴打唔好頹，揾d野做

我覺得佢地都唔怕尷尬
我都唔駛怕

我認為你咁諗就係做多咗

人地兩個人一齊黎互相照應, 卿卿我我, 你形單隻影, 人地心意相通, 你唔怕尷尬, 佢地怕咩呢?

我唔出去，唔會知佢同左邊個一齊
我想知個答案，所以點都會出

算啦 當局者迷, 你已經唔可以好冷靜咁思考, 其實咁做真係好肉酸, 同你話保留自己尊嚴背道而馳。

係既 但我唔會後悔出去呢個決定
對我黎講 幾肉酸都好過一世都唔知答黎

撐你呀樓主！

佢做初一，你做十五，之前有冇影落啲閃卡share 出來

呢啲臭雞，等佢俾人玩厭，過一排咪又揾返你

開佢樣啦

好撚痴線，樓主頂住

放過自己，佢唔值得你愛，慶幸你知道得早，呢d臭雞一街都係

咁睇啦 總好過你結咗婚組織咗家庭先睇穿佢

樓豬試下問佢 可唔可以做sp

佢都係貪條新仔有錢姐

做sp有機

加油💪

朋友係唔駛係人地飲野既時候關心人

黎明：一個變咗心嘅女人，乜都做得出